[Youtube戰線]行得好前嘅youtuber 竟然冇人記得

呢位手足由10年前已經開咗youtube Channel
由嗰個時候已經開始屌狗

佢就係 drive7788

佢一直都有update 新片 希望多啲人記得佢

新片：

經典之作：

仲有其他自己㩒入去睇

我都有見過跟蹤自己D車係大陸駕駛方式

即係點? 個牌放左入雪櫃

3行車線，由左cut右
好似葵新伍直角假身咁

你點知佢跟蹤你?

跟咗幾年喇，報警POPO又HEA我
EMAIL又唔䨱，仲會係咩人
仲有喎，報案內容成日俾人囉黎GOSSIP
唔係支那化又點會咁

Coffee 紅係必然? 不如試下趁疫情突圍?

咁你睇落都幾大人物

吓？大就唔會公然妨礙你D CASE啦？妨公坐十年都敢擺明妨
跟本係黑白兩道騷擾證人，好啦告唔到夾告唔到妨公喇，升級到人權層面仲笑？
笑笑笑 告我囉屌你老母，你敢坦牌咩？

騷擾完又扮熟話自己唔係騷擾，屌你老味大陸佬食屎啦
左右全開都無用㗎喇 玩啦玩得開心D 整死我都無用㗎喇

講唔講得咩事

講你知有咩好處先？
你又無野講番俾我知